Surface pro 6 買邊個spec?

要裝錄音program(cubase), 輕量剪片, 如果可以打到gtav我已經滿足

lm

GTAV唔使諗,GTASA就得

用surface pro黎打gta5?
你講笑ja

咪玩啦，你剪條5分鐘嘅片都可能要等成半個鐘

咪諗住打機，你會後悔
粒cpu咁屎都咪諗住剪片

gta5?諗都唔好諗

有錢都唔買SURFACE

i7 16g 都唔夠做?

macbook 就夠
不過打唔到機

完全唔符合 可以放棄

其實我有部desktop做主力，sp6剩係o係冇desktop情況下(一星期有三四日)剪下

rend片會用desktop先rend

姐係sp6做副機同帶住周圍走

咁樣其實掂唔掂

surface pro 用Intel® UHD Graphics 620 ,效能真正

sorry,電腦白痴黎

係咪姐係呢個spec其實同剪到片(簡單剪冇effcet)係差好遠攪意思？

thx

surface有咩特質令你覺得係適合用嚟剪片？

睇黎剪片大家都覺得妄想，咁我應該放棄用返desktop

另一個問題，行錄音program又得唔得？ 會唔會好大負擔？

thx all

放棄surface pro有大把機揀啦

要可以變成pad寫野畫野

8gb 256 ssd i5, 再買部gaming laptop/砌機
打機就咪諗啦

文書其實有冇問題

可以用parsec gaming
remote control屋企部desktop
延遲低打fps game都得